下星期一會跌幾多？

為何會跌

2000億。。。。

千跌之日